%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2017-2022 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{report}

\usepackage{2122-pablo}
\usepackage{2122-pablo-cours}
\funnumbers

\usepackage{2122-pablo-paternault}
\usepackage{2122-pablo-listings}
\usepackage{2122-pablo-math}
\usepackage[a4paper, margin=10mm]{geometry}


\begin{document}

\setcounter{chapter}{-1}
\chapter{Algorithmique}

\begin{definition}
  Un \emph{algorithme} est une suite finie d'opérations élémentaires permettant
  de résoudre un problème donné.
\end{definition}

\begin{exemple}~
  \begin{enumerate}
    \item Séparer les blancs d'œuf des jaunes.
    \item Mélanger le sucre aux jaunes.
    \item Ajouter la farine
    \item Monter les blancs en neige
    \item Etc.
  \end{enumerate}
\end{exemple}

\section{Variables}

Entier, booléen, flottant, chaîne de caractère

Entrées et Sorties


\section{Fonctions}

\section{Conditionnelles}

\section{Boucles bornées}

\section{Boucles non bornées}

\end{document}
